警察聲稱出示委任證有失尊嚴，著住套軍裝都可能有失尊嚴

出示委任證叫有失尊嚴
下面條撚樣一定好撚無尊嚴

如果邏輯成立，咁著住套軍裝都有失尊嚴
除撚左佢啦

咁市民出示身分證係咪又有失尊嚴

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
仔女有需要可以入黎
資料絕對保密

明知做狗有失尊嚴就咪撚做狗啦

嬲豬呀，吳準少

根本做警察就係無尊嚴

返工俾上司點
出街俾市民屌
老婆又俾上司同事屌過
個仔女又唔知係唔係自己嘅
自己又差落好多街數而家要靠 ot 去還
做人做到咁仲有乜尊嚴